【一句講哂】有人可以為呢咗個家犠牲自己條命

你哋呢！？
攰！？
你哋為咗呢個家園又可以做幾多？
唔好睇少香港人！香港人絕對可以繼續！